點睇720s

勁快 supercar 黎講又唔算話好貴

你買閪得起咩

外型叫做有改過
前幾代都係改少少
來來去去都係mp4 尾, 迴力刀頭
但試過買就唔會再中伏

成日改款, 買部車返黎玩兩三年就舊
副3.8 twin turbo 用完又用
sell 來sell去都係monocell
技術數據上唔夠牛馬波黎
當家p1 Nurburgring 冇record
其他入門車款得部mp4有record

牛馬一代玩7-8年都冇問題
麥記得3 4年貨仔

下部車會玩返我牛馬, 或者911 turbo s 冇咁嬲

how about 918?

你想問咩?
918 係nur 三甲好多年,
外型數據都係頂班嘅hypercar
係無右軚香港唔會見到行街
porsche club 果部都係拎黎做exhibition

FV字頭唔係左軚車專用咩？

fv fu 都係
但你想表達乜?

918係可以行街的，只係無人做，it's always possible

肯俾$$$波子咪有右軚，但只掛T牌唔使打稅

有2部做左

學到野thanks

新車尾燈靈感來自山羊定Deadpool對眼?

雖然上幾代啲樣個個都差唔多一樣
但係宜家新個副4.0 Twin Turbo 好似幾正

終終有新偈
朋友係香港首批交車
有得試下

你一定無出md
btw 答返樓主
我同屌巴唔同，未玩過麥，但720s 係無675/650咁靚，不過都好撚型仔
麥多數都係二世祖玩意，而家有個二世祖車會入面個個都有架麥(架918都係佢地黎)
想下架試下570s/650s既，不過無錢
同埋覺得自己最後都會買返馬，始終鐘情NA d聲

你一定無出md
btw 答返樓主
我同屌巴唔同，未玩過麥，但720s 係無675/650咁靚，不過都好撚型仔
麥多數都係二世祖玩意，而家有個二世祖車會入面個個都有架麥(架918都係佢地黎)
想下架試下570s/650s既，不過無錢
同埋覺得自己最後都會買返馬，始終鐘情NA d聲[/quote]

冇去md 好多年 訓多陣
馬要ber仔 812 先有v12na
ber 仔正呀, 再平d 可以入

不過啲MSO貴到有啲買唔落手

人哋個啲係675邊夠人哋玩

試過地板油未？三號幹線最佳圈速係幾多？

我淨係知幾個外國 car YouTuber 都話買咗
講到好正咁 車都未試就訂

冇去md 好多年 訓多陣
馬要ber仔 812 先有v12na
ber 仔正呀, 再平d 可以入[/quote]

雖然我好鐘意
不過唔諗住啦，而家Gt4太好玩，唔會賣

會長賣緊，諗諗佢

買差都唔難

carry得起先好撚難

養*